公司annual dinner才藝表演去跳咩菇咩菇fire有冇得諗

樓豬公司係青山醫院？

屋企先係

咩姑咩始fire!

好型

摩多摩多！

做咩貼我出黎

小妹係台上跳

跳完一定溝曬公司d女

屌 有聲

Mock墮mock墮